[新年1q題]落咗機叫落機兒 未落機叫咩？

落機呀 #:

1/10

未落機兒

一齊做落機兒？

唔派利是畀我 都派個正評啦

5 系甘skr 兒

唉...